YouTuber Jennie 更新頻道啦！帶大家走入《THE SHOW》幕後，BLACKPINK 隊友也入鏡

不到一個月就吸引 500 萬人訂閱的「最強 YouTuber」BLACKPINK Jennie 剛剛終於上傳第二支影片，大家都看過了嗎？

時隔三個星期，Jennie 在今天（10 日）終於在自己的 YouTube 頻道上傳了第二支影片，維持第一支影片精簡的節奏，以短短 4 分多鐘的內容介紹準備 BLACKPINK 首場線上演唱會《THE SHOW》時的日常點滴。

相較於第一支影片，這支 “THE SHOW vlog” 從開場、剪接節奏到都顯德更加成熟，以恰到好處的步調揭開 Jennie 練舞、彩排《THE SHOW》、和成員一起拍畫報的有趣過程，最後還跑了片尾字幕「在準備 THE SHOW 時，跟很好的人一起留下了開心的回憶，真的很幸福。謝謝各位舞者姊姊、哥哥和工作人員！也謝謝久等的 BLINKs。」

Jennie 的 YouTuber 誕生於她今年的生日當天，一公開就在全世界引發熱烈迴響，隔天立刻吸引近 200 萬人訂閱，本月 3 日也迅速地跨過「500 萬訂閱」這個驚人的里程碑。

超勁...

吹大左...

難以形容

吹大u...

Bitch 哪撚Solo

唔好再提

jenjen好女仔❤️

咁我就唔知

呢鋪我撐你

鬼知咩

食過jenjen既kai仔先係人生贏家
可以係jennie張大床到砌到佢呱呱叫

Bitch 哪撚solo

Jer jer 摸你個hie

佢親口講我好大

收到風KAI同JEN散既原因就係因為JEN唔俾佢上床

@?

一日開幾多個BLACKPINK post ar

佢blink...

佢唔係

愈來愈覺得jennie好撚正